咁多五毛衝出嚟撐件廢老傑，證明件廢老傑的確係港人公敵，必需將佢啲垃圾燒撚哂佢

又一方面幫支共維穩
一方面自己移民（唔好話佢冇移民，支共肯定剷哂啲資料，不過公道自在人心，條撚樣一定有）
又同何妖仆街倫FD底
你話佢唔係藍屍就假

佢代表本土文明?

笑話
未來光復之後一定清算條撚樣，將佢斬首示眾
佢啲垃圾全禁全燒

拉

香港要贏就必需捨棄以前啲垃圾枷鎖
由連登仔自創新嘅本土文化，再溝埋美式文明，重建真正屬於青年人嘅新香港文化

咁多五毛港豬負皮

推

方便之後又死出嚟開show 呃錢

佢啲垃圾燒撚哂最好

非黑即白，blocked
利申撐平反達哥，撐子華神唱如水

就係太多灰色
世界先咁亂

達狗就注定收皮